Tiffany鬆口爆少時有望8月幕前合體

韓國女團少女時代（少時）早於2007年出道，經歷前成員Jessica退團後，8位成員感情更加深厚，就算Tiffany、秀英及徐玄於2017年離開舊東家SM事務所，但少時仍未解散，8位成員更不時合體，勾起fans回憶，更有不少fans希望眾成員合體在幕前亮相。

穿打歌服現身
Tiffany亮相昨日播出的JTBC綜藝節目《認識的哥哥》時，鬆口透露少時有望合體演出節目。Tiffany表示：「因為我是8月1日生日，而少時出道日為8月5日，所以通常都是我負責搞派對，一起慶祝生日兼出道紀念日，今年如果能在《認識的哥哥》搞生日派對的話應該很不錯。」就連主持人都紛紛表示贊成，Super Junior成員金希澈更建議少時穿上出道歌《再次重逢的世界》的打歌服登場，Tiffany亦笑言平時都是她決定Dress Code，因而一口接受了希澈的提議，令fans大呼驚喜及期待。

睇錯口爆

我想同晒8個中女時代合體

有無Jessica份？

口爆

tiffany好撚淫蕩

8個不包Jessica

老女時代

同我合體 啪啪啪

收爺啦

西女人
冇Jessica 唔睇啦

咁惡

鬆，口爆，合體

淫雞tiffany喺床上肯定係追撚含嗰啲嚟

永遠是少女時代

不過點解又有金希澈呢個仆街，可摸耳快d死

Tiffany 又長駐韓國發展了？

希澈去瓜

中女了

3x允兒屌打2x牙隱

希澈老師：屌momo爽死

允兒不了

無波

希澈=player